截至5:30，警方拘捕愈180人，當中7人涉嫌違反國安法

目的已達

快撤

實有冷氣軍師出黎話人送頭
大家見到嘅識做啦
沒有送頭，只有濫捕

Push